有間桌遊店拎左幾十盒boardgame出黎義賣籌款比612同守護孩子

地址係旺角上海街
傳送門

佢地都上左架好耐但我見好似唔係賣左好多盒
利申:買左兩盒,大家唔玩boardgame都買盒送比人la

push

自推1

推